投訴中西區民政事務專員黃何詠詩涉嫌公職人員行為失當及違反《公務員守則》

結局係...
政府：我唔認同你，所以投訴無效

來函檔號 Your Ref.： 傳真 Fax：2882 8149
本函檔號 Our Ref.：
電話 Tel.：2629 0417
日期 Date：24.2.2020

敬啟者︰

有關投訴事

本署接獲你的電郵。你向本署投訴中西區民政事務專員在當區區議會某
個會議上中途離席，有失當之嫌。

2. 根據《申訴專員條例》第10(1)條，倘若申訴並非由受屈人士親自提
出，申訴專員不得對申訴展開調查。由於與會人士才是上述事件的受屈人，因此本署
未能受理由你所作出的投訴。

3. 謹此回覆。

申訴專員

（劉浩榮 代行）

2020年2月24日

——————————-
先生／女士：

謝謝你的電郵，我獲授權回覆如下。

政府十分重視區議會的意見，有關部門首長均會親自到區議會聽取意見。警務處處長於1月16日出席中西區區議會的會議，聆聽及回應區議員的提問。

然而，政府不認同中西區區議會針對警方和警務處處長作出的臨時動議。該動議對警方作出不實的指控。政府不認同區議會的做法和動議的立場，故此所有列席的政府人員均離席。

謝謝你對事件的關注。

民政事務總署署長
(吳芷穎 代行)

我都等左好耐，你班撚樣諗左咁尻耐就答呢幾隻字
做政府真係易

現有機制行之有效

pish

基於乜嘢原因令佢哋覺得對警曱作出不實的指控？ 你應該舉例子問下721、831

區議會唔係政府一部分？

唔同意3隻字就可以搞掂
呢個垃圾政府要黎做乜尻

我都想繼續問
有冇手足有咩橋應對

推

冇理據嘅唔同意 依個所謂政苦

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)